誇世代

無人睇

仲係街

趕緊 就返

有震華哥

Anjaylia is mine

仲玩屁

噴屎落去

做保安恰下都唔得 返十幾個鐘好辛苦

陳豪

陳豪型撚到

25仔

陳豪個髮型型到仆街

又玩疊聲

依家TVB D劇無里頭得黎又好搞笑
乜野插死梨14C

工欲善其事果句好有搏咀feel,好尷尬

寒戰

要打丁了

有人話.........

寒戰式疊聲嗌交

以前興候生show肌
宜家興中佬

一開波特登拍到好似啲商戰鬥爭咁
之後就勁大反差

森美

抄抄抄抄夠未啊屌你老母
又抄溏心(後欄放火)，又抄寒戰
係咪唔可以有自己風格？

特登抄寒戰，好似呢套野專抄其他劇/戲

大撚把野抄呀
師兄

返到

呢套野好似係特登

方東昇

呢套野講七姊妹我就諗起之前 S1 套七姊妹同棲生活

葵最

玩抽水

盲反唔會理解下套劇先
乜都屌左先

好型

功夫妹

番號

功夫妹對腳

呢套好似係玩抄野同抽水架WOR ON9西
出番去啦

溏心3俾小弟開

鷲哥

AVOP127

華爾街狼人？

同森美玩hehe

唔知點解陳豪好似樣衰左
個咀好似猿人

陳豪依個look好過使徒好多

呢套一早講左係抄番以前既場景

d鬼妹

加里夫巴利

好過使徒個柒look

伊巴豪

正

天與地黑仔

又係黑肉

陳豪一定係佢師教佢每日都要打飛機

請自重

嘩屌

J ed

Hungry

jenny

m黎 唔係pg

點忍呀屌,就地正法啦

含撚

圖呢

電視睇過最大尺度既露波

陳豪係咪hehe

依加8點半個尺度咁大架咩

痴撚線

成篤尿

扯左

扯咗

條女d聲線語氣好正

Kfccoffee召喚

無線三大淫婦：陳丸含 張秀文同呢個

痴線 cap圖呢

係
同森美

咁都唔屌真係gay

華爾街狼人 小丑女

J死人

范文雅都無？

好撚淫

又諗起陳豪使徒同歐陽係 不速之客

陳豪呀呀呀 我愛陳豪

你知唔知我支香檳好貴架

好正

好撚似如花

點解bobby藍色衫果個下衫
唔學vicky咁淋酒引誘上司?

以前高ling都係，而家收斂咗

阿田幾好笑

藍色個個仲正

條女叫咩名

陳豪做gay冇得食

愛回家都有佢 好似順眼左

扯撚左

仲有係枱底出黎果下

之前喺cwb牛陣撞到佢

陳豪一定係GAY

捐枱底真係

VICKY呀
唔好再問

我要j佢

ig

屌 好耐無試過未夠9點就扯到行哂

換范文雅仲好啦

冇人覺得條女似如花？

因為白左

對波係咪大到窒息?

黑肉仲正

好地地唔得ge

陳豪走唔到

結結實實

做震強

着到咁無野睇

tvb終於有tvb終於有d靚車睇下
3枝叉

埋去揸兩下

何綺雲

IG 見佢好鍾意打籃球

出場Anjay

Anjai

扮後生女

仲勁過網上鍵國連登仔

女教授幾正

扮得起

驗眼啦仆街

屌鳩prof都唔得

好想日日俾佢西面

好靚呀

和理非非

講粗口姐

好勁喔

生得出咩

Anjay

Cc台專用term

奴性太強
好撚多金句

好露骨嘔心

算唔算係暗踩而家班後生仔

西面anjay

諗起係中環見過ANJAY

睇膠劇好辛苦

明顯

中學咩，仲見家長

好大隻眼

Anjay好有性格

嘉寶

唔起又話唔關心下層人仕

歐陽震華個女咁大個

10A?

理工大學取景？

咪又係廢老視點睇後生

讀U見家長
咁打工收信又駛唔駛見家長

林作

差咁啲野
如果佢講埋 每日150個呀，起多多公屋都唔夠啦
就正啦

sales陷阱

10a眼鏡look

西面西得好

10A 變左樣

cctvb點會呀

好多演員

眼鏡10A

10a戴眼鏡又幾撚正

成套賀歲片咁 大堆頭

bobby >>>大王 ?

hehe

傻強

大王成個鄧英敏咁

大王做BOBBY細佬

醒少少啦
大大力屌緊後生仔
講到係無原因無思考咁一味衝動
又屈尻後生仔

10a 愈睇愈正

ibanker

跳進時間中前航

tvb target係廢中廢老冇腦c9，做呢d野唔出奇

bobby比十萬我
我都比佢屌屎忽啦

廢老

好嘈 套野到底想講乜

好有錢

10A

bobby好小做呢啲角色

走啦垃圾

成個連登係到話佔中班友和理非非,叫唔叫暗踩班後生仔?
利伸,唔係5毛

Anjay瘋狂鬧我啦

全部都係錢

歐陽震華呢d咪係戲子囉
老表果套果堆真係

夾硬插時事
咪又係想玩醜化

呢個look好正 不過冇波

Bobby 真人真係大大王一歲

諗住10A會話做PTGF還錢TIM

方型粗框眼鏡

大兜亂無厘頭
好似除左交換身體 遲d仲有穿越劇情

大學見乜撚嘢家長

麥明c正左

睇戲姐

睇唔出

眼鏡娘

愈來愈正

咁撚認真做乜鳩
呢套擺明GAG劇

一定正過脆魚先

感覺劇情好快會超展開

遲左睇 岩先飲茶點解見到架黑色車咁大反應

沙田盛記？

安安你做咩有書唔讀

自我感覺良好

收聲

人用咩視點去睇野係佢自己嘅自由，媒體扭曲現實強行灌輸廢老觀點對大批觀眾洗腦係好恐怖嘅事

bobby調轉咗部電話

好想俾anjay西面

生仔

Bobby 聽電話倒轉聽都聽到

大塊田

倒轉左部iphone聽

屌⋯⋯聽電話倒轉都得
真係誇世代

係咪唔幫就唔小你

TVB經典黎

你唔幫我 我唔屌你

大塊田呢個老婆真係要屌下
今晚返房你就知死

連登只係一個platform, tvb係一個單向嘅大眾媒體，跟本就兩回事

鄭子誠

陰謀成

又有陰謀成

都市閒情

人唔笑狗都都屌

咁又衰左d波比

幾好睇

垃圾

Bobby肯定個格會180度大轉移

女人on99

有演技真係睇得出
對戲都好有火花
波比病完之後中氣都咁夠

Bobby真係好好戲

好想屌功夫妹

上進中年

廢中

係，又穿越又變坤哥

功夫妹好正
好想x佢

Ada姐咁嘅年紀做空姐

變左唔係白車聲既

邊個係?

劇情都係on99 但好戲就係好戲 有分別 波比

咁都得
痴痴

個故仔好似ok

黑絲

痴撚線
做乜9呀

佢真係好正

幾好玩波比

咁快出坤狗

屌你老母坤狗 不了

坤哥

hacken

余在春有古惑

屌坤哥
唔睇

個內容真係唔知講乜

食碗底翻碗面

點解係飛機講到電話

無乜睇

阿田係咁食螺絲

treegun

雀仔卷

聽得早霸王多

Wifi call

發生咩事

波比幾正

Wifi

帽

正 契仔唱主片尾

屌你，又阿姐

你的名字?

咁人地睇佢個樣係坤狗黎?

坤狗不了 波比都救唔返套劇

坤狗

見到坤狗即刻唔想睇

係

垃圾坤狗

汪明荃50周年世紀盛宴

Bobby死左

坤哥不睇了

女體盛

其實咪又係得照鏡果下係

克勤係星夢

之前唔係做左個阿姐節目咩 又做

江美...

咁有錢坐Y？

應該係，但坤狗擔唔到大旗，所以兩個都係bobby

坤狗fans全面進場負皮

等緊尚家7姐

由西查做起

我以為係身份調轉
即係都會講另一角坤哥，照鏡變bobby

孤仙

飛機失事，上左坤個身?

即係波比宜家個樣只係俾觀眾睇？

張卡

明明有咁好嘅卡士，咁好嘅劇本，係都要加條犯眾憎嘅撚樣落去玩殘套劇

你估坤哥識做戲咩,緊係用波比同其他人對戲

陳豪似番天與地果期咁撚型

其實係連登仔憎佢啫，現實中我識大把人鍾意佢

坤個樣得閒出下架姐
唔使咁緊張WOR
都係BOBBY做戲

覺得套野睇唔睇都得

啲女慢慢出場果陣你地咪又係仆住黎

此劇為江美儀與江嘉敏繼《親親我好媽》後再度合作，惟在《親》劇中二人為繼母女關係，而在此劇中二人為姊妹關係。

唔係喎 好似之後用bobby個樣去做
Bobby用坤哥個樣
都唔少戲份

連續2年叱吒最受歡迎係犯眾憎

連登犯眾憎就真既

七姊妹，江最大江最細
拉開分分鐘爭廿年啦

我等睇Ali bb

好似幾過癮

我都覺

遲d會唔會講坤狗靈魂既bobby身架

好似話流落左荒島,戲份應該極少,可以放心

抄回來吧大叔 咩劇都玩

tvb可以拍返套惡搞嗰年成年劇集嘅劇 貫穿曬所有故事 應該會幾好睇

其實最想睇都係關禮傑 關禮傑果度

睇預告都笑左

頭髮

頭髮又多左

睇bobby鳩叫已經好好笑

真係好撚誇
但bobby做又無問題

點解要慢鏡

馬明都得

呢part實有c9睇唔明

係咁用慢鏡想點呀

佢痴Q左線呀

變左靚仔都好d
變左狗坤咁
我都會癩

坤哥髮線後過歐陽震華喎
搵個後生靚仔啲唔好咩？

近排d劇好高汁

呢套劇重點係邊

任伯

9
誇張地9

細寶都好

我媽一路睇一路話唔想見到吳業坤
唔係有bobby都唔睇

伯母識野

肉體又後生左
d女又後生左

癲佬

係咪可以屌自己個女

但變到坤狗咁既樣

笑死

姓包名豹

你的名字

精神病真係好危險

我老母

我都想

識食

最好嘅時代

好多金句

啲對白抄導火新聞線抄到出面

應該想做到美味天王咁粒粒星
不過個主線真係好弱

其實偽毒個角色，用小東仲好啦

睇左幾分鐘頂唔順 浮誇到咁

呢句係愛回家聽查查講過了

包豹之冤家，於第1集因發生意外而與其之靈魂對調，後為好友，並於第30集與其之靈魂再度對調，並成功使自己之靈魂再度返回自己之肉體，後為知已
名字影射宋仲基

死番去99啦ON9仔

其實偽毒連師奶緣都無點解仲用佢

唔係...豹嫂係最大...江美儀第二

點解成班淆到咁

魏德信

但美味天王誇張得黎好撚正

嚇唔倒

幾時有龔嘉欣睇

咪咪姐

屌

爆哂缸

vicky又中伏

細龍太

CHISIN

進擊的Jenny

8點做淫婦
依家0830做雞

gay 既？

同森美

stay hungry stay foolish
呢個係最好嘅時代 亦都係最壞嘅時代
呢啲對白正正就係導火新聞線出現過
你鍾意話人on9仔咪話飽佢
人哋講句嘢都唔俾？咪撚發癲喇

地雷集團唔會放過魏德信

森美係咪俾陳豪媾？

係女個body真係性器黎

同森美
森美個屎忽好似幾翹幾好吉

佢爬上床果陣條底褲甩到落腳踭

你知呢套野玩緊乜先再係度吠啦傻西

大頭B

嗰條好似係腰帶？

腰帶黎架

咁呢套玩緊咩

美味天王好笑好多倍囉

即係佢頭先無著底褲…

咩人睇咩野

你估呢D係導火原創

咪抽水抄野LOR
遲D大把自抽野啦
唔通話佢抄番TVB???

睇佢係睇呢啲嫁啦

頂你個肺

ben sir

Ben sir

......

Ben Sir

Ben哥

做咩又係你丫ben gor

呃飯食既垃圾ben

笑左

我又想請教吓呢套嘢玩緊乜wo 講嚟聽吓
寫篇論文出嚟喇

諗起小學比人話呢句係粗口

關頂你個膽咩事

墨水

ben sir 連劇組都撈埋

中文醫生

屌你做mud 9

WOW
呢一PART抄BEN SIR學堂呀

屌你咪試下同你老細講囉

真心，佢個feel 同個角色幾夾

遲啲會唔會有 Louis yan?

青山

原來咁就可以合理化抄襲

我撞玻璃

咁大個割包皮

臘腸

準備定有都得

其實點解佢宜家咁？

一個係雙城記，一個係Steve Job。導乜撚野火

東莞臘腸

仲係咪ibanker？

啲對白導火新聞線原創?

馬子妮

打狗佢啦痴線

Sorry 囉！

馬子妮都幾多戲

i乜春佢宜家係坤狗身份

飲伯睇得出

我開始懷疑啲演員拍呢套野究竟有冇錢/利是收?

stay hungry stay foolish
那是最好的時代，那是最壞的時代
你知唔知出自邊度架導火新聞線

尋日馬雲𠴱句

任伯都係掉轉左個靈魂

張繼聰扮緊咩？

呢套戲個卡士

白痴既唔好理佢啦

比人GOOGLE下先啦

屌 心寒

又張繼聰

巴辣雞粒

It was the best of times, it was the worst of times, it was the age of wisdom, it was the age of foolishness, it was the epoch of belief, it was the epoch of incredulity, it was the season of Light, it was the season of Darkness, it was the spring of hope, it was the winter of despair, we had everything before us, we had nothing before us, we were all going direct to Heaven, we were all going direct the other way – in short, the period was so far like the present period, that some of its noisiest authorities insisted on its being received, for good or for evil, in the superlative degree of comparison only.

《雙城記》

張繼聰應該同BOBBY一樣

似係，咁後生既呀伯

佢整左容？

張繼聰個樣好恐怖

tvb咁好
你懂的

馬子妮真係好大波
件衫咁厚都突到咁

其實係任伯掉轉佢地個靈魂

明明上一套使徒二都有引用

係香港，都好難搵到個更唔知既人
連呢句都未聽過

比魏俊傑換咗塊面呀

d人睇佢唔係咁

諗起童夢奇緣

利是封sep紙仔 感激不盡

無頭東宮呀

人地睇張生係啊伯

黑洞

張繼聰奸戲都好有戲

無頭東宮

變態恐怖樣

咁其實雖然冇左個殼，但佢都係ibanker架啦，個殼唔同左姐嘛

呢套會quote幾多名著嘅名句呢？

如果我話佢on9佢會唔會話我抄#413

劇入面既人睇佢係狗公坤 我地睇咪BOBBY
用狗公坤做主角 仲有人睇?

呢套拍法係顯真身俾觀眾睇 平時係表面演員自己演返

Wow~ Ben Sir 進軍演藝圈

使徒2都有quote

稍安無燥 打和super

要重新讀書，好似係

雙城記抄導火新聞線

可能有tvbuddy, 大明猩, 或者機頂俠公仔呢

以偽毒坤嘅演技
不了

媽好亂呀

白框眼鏡好柒，最憎人戴白框

佢呢套野有幾多舊GAG係到

Bobby做得好正

steve jobs 都抄導火新聞線喇, 佢唔係有時光機點會發明到iphone?

有人會不斷跳出黎話抄

agree

屌表姨定馬子妮好

笑撚死 反tvb/睇HKTV上腦

馬強

阿姨啦

both

成個黃洋達咁

咁多間房 邊間係呀

上原阿姨

Annie 好撚正

即係請番波比

其實馬子妮啲戲一向係後生個批裏面算唔錯
可惜之前唔聽話

咁就收左皮

點解唔認自己係？認咪完囉套劇

Tax and death

又白框又光頭又肥
講養狼狗

超快轉

留番8點睇
無啦啦做左主角

又抄

Our new Constitution is now established, and has an appearance that promises permanency; but in this world nothing can be said to be certain, except death and taxes.

— Benjamin Franklin, in a letter to Jean-Baptiste Leroy, 1789

咁樣請埋佢

冇人應？

3枝叉 部車又幾靚

偽毒狗公死撚開啦

又幾撚好笑套野

快快齊齊反TVB成套野左抄右抄啦

死左個叻既

大王

套野又幾好笑

元·關漢卿《裴度還帶》第三折：「夫人云：皆是先生陰德太重，救我一家之命。因此遇大難不死，必有後程，準定發跡也。」

on9仔有咩好應 依家人地睇佢係坤狗 你認係bobby人地咪捉你去青山囉

樊奕敏真係好正

陳豪真係好型
陳恩菌平時點忍

樊奕敏好靚

主線係咪做坤哥九十後白手興家

呢套嘢ok幾搞笑

360度轉變死左去邊
一齊捉TVB抄處啦

摩洛哥

問姨丈拎

得coffee認得佢

阿支阿jor摩納哥

其實發生咩事
我由條女響陳豪屋企甩底褲果度先開始睇

呢套捉撚到佢手軟

D 對白好old school

唔知幾耐冇聽人講過

Bin c

清朝一個叫金纓的人說：「靜坐常思己過，閒談莫論人非。」

呢套又幾好睇wo

你咪係度阿支阿左小兒科丫下

TVB抄就成鳩日
但捉佢呢D

[quote]其實發生咩事
我由條女響陳豪屋企甩底褲果度先開始睇[/quot

又抄

陳豪呢套個造型好正，點解上套使徒2咁柒

建國後清算你地

歐陽震華同坤哥交換咗靈魂

BOBBY上左坤哥身

宋仲基(bob)與徒弟鄺港生(陳豪)是兩大投資銀行家，但港生為利益不擇手段，兩師徒走向決裂。仲基專橫自大，卻因一次墜機意外變成「90後」的包豹，被迫與阿姨包美娜同居

放底個腦
9睇就可以了

Bobby係鬼?

Sorry 唔知呢套嘢集百家之大成
原來嚟緊50集都係左抄右抄
慢慢bin c bI n飽佢喇
成班惡撚過鬼

係個頭唔得啫
動作對白都型既

自己柒完就潛啦

你個名

惱羞成怒
柒左就咪咁大聲啦

馬強做乜型撚左咁多

bobby成日比人擰耳仔

條髮線真係一望就出戲

老友狗狗

坤哥古裝幾靚仔

祝豬山

金裝四大才子

屌 講呢d

點解唔係枝山

石油氣藍

現架咪做番本行

終於知誇世代同美世代有咩分別
一個係講誇年代替身
一個係化妝品公司

幾時出洗冤錄

《龍虎豹好睇》原曲為譚詠麟的《夏日寒風》，後來被人改曲為「龍虎豹好睇」，以唱頌香港成人雜誌「龍虎豹」。此改詞來源已無從稽考，但在個別香港成人討論區仍能找到。

你去搵李錦聯嗌交呀?

人地Tiffany

邵美琪係電視台高層？

身份對調呢個題材真係拍唔厭

你間大屋邊個供的

Bobby好戲嘛 唔會難睇嫁

幫手捉緊

巴打你好勁下

Google啫

為反而反先衰鳩格姐

唱這歌

屌你老味

d聲錯哂

Bobby

這歌唱

咁有急才

唔係generation x 咩

比你渣

其實bobby都幾慘
一沉百踩

im aaron kwok

Bobby carry晒成套野

巴辣雞粒睇得出

好恐怖

expected la

呢套野鳩鳩地又幾好笑

張繼聰

上網睇 陳豪 遲啲會扮番關禮傑 跳天台果幕

我比D野你睇:「巴辣雞粒!」

唔搵聖羅蘭

森美接住佢？

張繼聰呢下正喎

expected

哇呢套野眼好高下喎
睇下之後手低唔低

另一邊致命復活

網上又有晒?

坤狗好假...

墮海唔係死硬咩

我要ng唔要坤狗呀

Ali

聽日ali出場

節目巡禮有播

有預感班女 條線會搞衰套野

bobby d戲

ALI

雖然話吳業坤冇人睇
不過應該觀眾視覺係戲内人視覺會易明d

尚家7姐妹幾時出呀

會唔會吳業坤去左荒島
如果佢死左死左 bobby都會死？

有冇睇劫後重生？

暫時睇係一堆GAG塞滿左頭兩集
問題係佢有咩可能咁玩五十集

坤狗做鬼到咩

其實換咗呢副身體無蝕wo,就算佢重新開始都係辛苦幾年姐，但後生咗20年+本身咁多人生同商場經驗，仲賺咗添

依套幾好睇
之前冇咩期望

個頭有d怪

做到呀,但套野冇人睇姐

商場show 佢地話集集都有笑料

竟然高質

睇下呢套野會唔會將依家向上流動難做主線

巴辣雞粒係慘果邊

你原本一支公無親無故就係

boddy.真係tvb福星黎，睇佢做戲好自然好養眼

你會唔會開套50集比埤狗擔正

咁冇排球做Wilson同佢傾計喎

回䨱由 變

聽有ALI 又要除定褲先

係無回覆啦

本身人生羸家黎 年薪幾千萬呀
即係李嘉誠重頭黎過會做到首富咩

睇預告見佢同陳豪同bobby一齊坐，衣著好似後生仔，之後會搵返肉身

梗係唔係啦
之前套迷不知幾多人

冇人睇

見到啲人講套劇抄襲真係笑而不語
套劇就係以惡搞為賣點
外國大把戲劇都有呢啲元素啦
又係啲外國屎都香過人嘅偏見

屌佢抄唔係唔得
屌佢炒導火喇喎

Dina姐

幾好睇呀

其實之後都會講佢個身換左做bobby既支線

係咪Ben sir

掛住google miss咗
張繼聰第一次幾時見到bobby?

就今集出院返屋企先第一次見

黎緊每晚都要鬥快google好刺激呀
好玩過百萬富翁

無咩期望之下，幾好睇

我一開始以為佢抽使徒行者2

使徒有QUOTE番係雙城記

講緊句金句?

歐陽拿左坤狗肉身
咁坤狗呢？

第二集片尾有講

好地地唔得嘅

邪教 係咪人中個個

張生真係好撚好笑

謝生咁慘

殊樂咇咇

兩個收視保證

唔好問,唔想見到佢

做野人

張繼聰好慘，條女比個啊伯搶埋

個肉身去左玩致命復活

琴晚片尾播佢去左荒島

有張繼聰就覺得好撚好笑

行得勁慢笑死

比阿伯啪左條女

張生扮老野好似

諗起篇潮文

自己有條勁正嘅女但比個呀伯屌

謝生仲要比人串

動物傳心師

識聽狗話

今日冇負皮

諗起都覺得慘

阿田愈老愈正

隻狗狗條脷

個阿伯就爽 冇喇喇變後生 有錢有mk妹扑

ali今日出

諗起畀個阿伯晚晚啪會唔 會覺得條女好污糟？
畢竟係用自己個真身

好撚好笑

無知真係好可怕

謝生好正
唔怪得張太比佢溝到

抄導火笑撚死人咩清

班人好得閒架

重bin緊既

姨丈

套野幾好睇

點解睇電話

轉數俾自己？

佢想知邊個搵佢老婆

邵美琪都幾玩得

犯盗竊喎

把刀仲未生秀

睇下咋ma

邊個係大頭B

木木木美

我話過數𠴱度

CLS

幾鋒利既刀

個袋佢老婆?

麥美詩 ??

船P啲女著到咁

又話唔熟人老豆
又成日陪人

好撚型

船P個個著哂西裝

陳豪啲英文

口硬心軟

直入式廣告

又嚟

溝阿田

哇屌淫到

ali

要跳脫衣舞喇

屌 連續兩晚未夠9點要打J

ABC

仲有vicky份

偽abc

撚jm

JM

屎得華

其實邊到黎

ali做乜鳩

Jm

扮ABC

Janice man

臭G無波

Ali扮 janice man

Mandy

好撚正

....

扮到好想打佢

集集都要露波

JM tone

條大波淫西

好明顯扮JM

攞去洗啦！臭雞

去錯跳脫衣舞

成日玩偷襲

嘩 屌 比班女輪

入錯房

唔係扮豬葛豬皮咩？

這些機會

ali好撚正

Jm tone

黑肉

Ali拉陳豪入房個表情勁正

張繼聰扮老友記好好笑

你唔講以為佢消失左穿越返去搵佢祖先

Ali 扮得好正

熱咖啡

要被人用槍指住果頭喇

Ali定JM個山谷仔大D
搵Ali做JM真係幾似

123

屌。。。ali淫撚到。。。。。佢真係sharp到呢！！！

精盡人亡

陳因菌每日生活點過

好慘

朝五晚九

陳豪都會驚

拎去洗啦 臭鴨

好撚似

ali 好撚正呀， 好惡

臭鴨同臭雞

d舞想點

慘到爆

Holy shhhhhh

噴落我到啦

好地地唔得既

Ali 好正

呢一巴升得好！臭雞！

都算FIT喎陳豪

報驚撚

黑警實姦佢

打ali

我屌

陳豪係套劇係唔係基㗎

S1 七姊妹

唔通陳豪真係gay

身材正

講真 會唔會有男人唔食啊 送到埋口仲要咁撚正

影射緊黃心穎？

尚可搖

月餅廣告

alin身材正

gay囉

成五十集，個故事好闊，好多角色⋯

家明？

大頭b係梁志健?

大頭b

仆街要班細既 ot
自己走去溝仔

Gay

this

好fit

打愛滋針

好撚大隻

正呀 有bl

森美身材好正

陳豪又打拳 天與地咩

森美fit到

陳豪上埋去打啦

睇到我硬能哂

mr cool
古天諾

森美越黎越似kk

唔通陳豪同森美is gay?

AVOP 127

第一集整爛林保怡架車.gif

首背景歌係乜

Gay到

掛住你囉

AVOP-127 天使もえ, 葵, 葵つかさ, 星野ナミ, 小島みなみ, 美里有紗, 奥田咲- エスワン七姉妹と同棲ハーレム性活.

好gay

想念你

森美副body

同求

gay

有冇攬腰呀

GAY友

又上水秒速到青衣

痛唔痛呀

kiss kiss kiss

森美叔叔

死基佬咁激動做咩

陳豪係咪基

陳豪勁嬲

我唔準啊

森美結婚但陳豪好大反應

做乜撚

THIS

森美真係完美既男人

阿牛

GAY

仙氣

好激動

臭雞

張圖

你唔可以同佢結

因為要同我

雞嚟架咋